［換書/賣書］無位擺屋企堆書

睇圖睇唔出個兩本分別係
浮士德（粉）
超譯尼采

想換狼圖騰

賣以下全部書，觀塘線交收
唔錫書，有正常閱讀痕跡。
當然都想買你地啲書

睇你睇啲書就知個人係on9仔

所以咪想拋磚睇下你地有啲咩高質書囉

喔，其實我講下笑架咋，唔洗咁認真，你繼續啦

有興趣三體同董橋

三體要3合一喎

當然

三體都on9?

咁你咪分享私伙好野囉

有狼圖騰
但你有冇啲比較學術既書

你心目中諗緊邊幾本

厚黑害人不淺

有冇it 類既書
data mining , coding 果類

Python for data analysis

所以咪趕走佢

幾正
有冇相+有冇其他書

你今晚夜啲再番來睇下

莫名奇妙地大家都好喜歡話唔屬於自己書路既書係垃圾

頭已側i am sorry

點賣？

嗰兩本白夜行 同浮士德 幾錢？